謝天謝地 ? XZ2-XZ3 設計團隊解散

アンビエントフローは終焉で。次期「Xperia XZ4」ではやはりデザインが刷新されるって話。
2018.10.62019

先日の情報からも、「Xperia XZ3」で初めて採用された「有機ELディスプレイ」ですが、もちろん「消費電力効率」の改善もありますが、「バックライト」が不要になったことで、本体デザインの設計に柔軟性がでたこと。そして本体の薄型軽量化に大きく貢献しています。詳細は「SONYの長年の努力が報われる時。「Xperia XZ3」は最高の「有機ELディスプレイ」が最高のデザインへと導いたって話。」をご参照下さい。

一方で、先日リークした「Xperia XA3」や「Xperia L3」のレンダリング画像からも、「Xperia XZ1」以来となる「側面」に「指紋認証」が搭載されており、次期「Xperia」は「背面」の「指紋認証」への搭載は廃止されると予測されており、さらに先日の情報ではSONY自ら新デザインである「アンビエントフロー」が失敗であったことを認めているとされています。詳細は「アンビエントフローは失敗だと認めた。来年登場する次期「Xperia XZ4」でデザインを再設計へって話。」をご参照下さい。

さて今回海外の投稿フォーラムであるESATOにおいて、次期「Xperia XZ4」ではデザインが刷新される可能性が高いと投稿されていることが判明したので簡単にまとたいと思います。

私が最も楽しみにしているシーンが登場しました。

呢個post 應該唔會有負皮

抵撚死ambient flow呀拿

抵啦 快手啲比返xzp果隻我

個指模位同機背

還我磚頭要起角

你最近買果部iphone係邊部？

都話外形唔使搞咁多野，淨係cut短額頭下巴其他野照舊已經大把日系撚衝啦

我買xa系都唔買xz系 （呢代）

即係叫人等新機先買

新一條team設計出黎都唔知有冇暗伏
結論下年唔洗考慮sony

下一部 = IPhone XZ4

設計到成舊番梘咁抵炒啦

幾時成個電話部門摺

XZ2呢代硬件好
就係死係垃圾厚番梘設計
一拎起部機就即刻擺返低
抵炒

佢XS MAX
btw welcome iOS🙏🏻

快d 出xz4
咁就可以平平地入xz2

xz3正面無問題吖

得罪講句 唔磚都唔叫sony 特色黎

炒得遲啦

指紋唔放機側食屎啦
xzp款上下改窄已經收貨

依部只要個MON拉長成18：9就足夠

你點知嘅？我見唔到佢有講
Btw, 佢都係雙修架

由原本狂熱sony教徒 比人屌到接受現實 再轉會姐 雙乜鬼修

我唔貪心, 我唔需要咩曲面摺機

上下收返窄我已經會科水

一早要炒

Lg 果組應該跟尾炒埋啦

成班垃圾
重有硬件方面幾時炒撚埋去? 永遠小人40% RAM, 50% ROM既設計, 除左炒, 仲要打
等XZ4 有咩睇頭

班買SONY既撚屌話個設計好撚靚架
唔似得其他用全面屏, OR 有M字額既全面屏
講到SONY 清泉咁款架wor

點解SONY會解散佢地架

雖然樓主自稱三星首席打手，但睇得出你對Sony都係愛之深，責之切

我不嬲都鍾意sony 方正設計 係今年開始柒下柒下

btw sony電話部柒既唔止外形 外內個策略都on99 但內在就唔知幾時先醒覺

咪係，用番機側指紋，上下mon再去盡啲
2後鏡加防震，前1-2鏡頭（可能無用，但gimmick野就係要多），大電，三卡，3.5mm
依家出啲垃圾，幾個月就插水，有咩意思

已頂唔順轉會 之前10年都用sony

個個都知，但sony偏偏就整咗舊番梘出嚟，唔知果啲人諗咩

設計係一回事，點頭決定嗰班真係戇鳩

其實係唔係都會幾個月就插水，但起碼用開SONY嘅人會繼續買

早於14年已轉會
半年唔夠 sony z3同我燒底板

佢自己講
唔記得咩po講

明明就咁keep 住 換返個全屏就搞店
而家成隻龜咁 個指紋位...

我都係z3壞mon之後轉會
明明z3已經核電同算穩穩陣陣
但都係唔襟用

出磚又話冇新意
轉設計又要返磚頭

唔撚要防水做薄個機身已經差好遠
相機 要砍掉重練

部機唔方做乜要買sony 炒係正確決定

Sony d walkman個design 幾靚 電話點解唔跟

努力啦 SONY
唔想用 samsung, LG, 大陸機，得翻你

宜家用埋oled
真係不了

因為佢轉設計仲衰撚過磚頭

磚頭先覺得日本feel

你都on99
我影2部出黎你係咪食撚左佢

扮乜撚丫 我影十部都得

影呀
要全部係你架喎

吠兩聲嚟聽吓先啦

收皮啦傻西 開波就話左你條撚樣係盲目狂熱sony狗 轉水果 咁有部sony仲未賣好出奇？

小學雞到你
係咪平時比人屌兩句柒就約人隻揪果類？

夠膽做唔夠膽認喇
你呢d 講就兇狠做就碌撚嘅連登仔我見唔少啦

哦 閱

遲啲sony轉埋新design 仲正

樓豬笠撚晒水

成個z3都有壞mon問題 dklm
ps z3c用唔夠一年壞mon

最衰唔知佢又轉成點

垃圾Sony
部部機都要有閹割一樣野搞到唔想買
xz2 鏡頭一般
xz2p 個雙鏡補足，但係新機同石頭一樣大同重
xz3 又閹返個鏡頭變返xz2，唔知憑咩當新機賣
出一部可以集齊各項功能既機真係咁難？

我有信心會靚左，因為都無得再醜喇麻

明明sony既相機影相可以好靚

一去到電話就柒晒，屌你老母software又寫得差
又要鎖bios

sony 基本上自己整既野就係成本高. 做得太平佢地又賺唔到錢. 佢地profit margin 低過蘋果好多. 但係賣得貴, 日本本土 Android 人又唔會俾咁貴買android 機 (香港Android 人都唔會啦) , 咁貴不如買 iphone.

咁得一個可能, 就係將貨就價. 你要最好既? XZ2P 但係XZ3 咁既mon, 又咁輕? 8000蚊部囉.

又唔係炒晒個design team，我估下一代最大改變只係會改返正常嘅鏡頭同指紋擺位

佢8000部可以齊曬128rom 雙lens ois 4k LED全面Mon 跟手寫好個相機app，好過宜家6500唔上唔落啦，講緊旗艦啵。要平咪開xa條線咯，旗艦整到唔湯唔水咪仲衰…

笠乜水 ? 搵十部機po上黎 反擊 ? 真係笑撚左 你班友究竟幾多歲

你信我, 佢開8000蚊部的話, 係無人會買sony 機. 只靠 sony 死忠係唔會生存到. 我用sony 都只係貪佢可以ps4 remote play 用到原裝ps4 手掣. 其他機做到既話, 我神早轉左牌子.

硬件就勁
軟件垃圾級

單獨產品領先行業
夾埋一齊就變垃圾

硬件都唔夠慷慨喎清，軟件跟落機呀，行pure android 咪仲好

有種
秒殺左3星打手

sony mobile 係2奶仔黎

用過XZ 同Sony 相機色有D似 算唔錯
不過同 IPhone 比 好似 IPhone 靚D
同埋個價跌得好快 一年跌成一半

還我磚頭
用緊xz兩年依家部電日撚日都自動reboot但仲未搵到岩心水換

出左XZ2都特別買XZP
因為真係太柒

如果佢加屏下指紋就好啦 同埋加返個3.5mm

Sony內部山頭主義好撚重
其他部門有咩技術都唔會拎出黎內部分享
之前攪過One Sony改革都係失敗收場
所以點解明明Sony相機咁撚勁
手機影相就成劈屎

你老母就成pat屎
x2p？

我點解會買咗XZ2

還我磚頭

lm

同sharp請人啦屌

咁真係抵sony on99

真心 xperia z 果時好型，點知到依家都玩緊依個外型

亞州地區呢啲野都係嚴重啲。

而家係相機部門啊頭睇埋手機部門
黎緊會好少少既

嚟緊會有咩變化？
希望係咁啦，其實一直都唔明點解三叔啲機影既相仲好過Sony...但三叔真係不了

以前好中意罪大

三叔影相好係因為相機部門解散左d人比手機部門食左

相機賺埋咪又係俾電話部門輸返哂

Sony係無反領域領先全部廠
一陣比手機拖撚死相機部門就痾閪
不過希望佢加粒閹割版BIONZ落去啦

由Z 2開始已經成日有人話過保冇耐就有壞touch問題
我就Z3 瀬過一次. 㩒聽電話打横全行冇哂反應

你知唔知相機賺幾多
仲未計副產品

三叔相機的確係勁， 自家部NX1塊sensor 係個陣係無人能及。

咪on9喇
之前手機部門係半導體（cmos)旗下
早排拆開左
其實半導體想做野好耐

z3個期多謝jdi喇

其實我覺得今次部xz3個look ok，曲面前後對比xz2成見事即刻冇咁怪

係冇乜Sony以前成舊磚咁款嘅特色